【伊朗也領先港豬】伊朗衝突增至13人死 首見警察殉職 的士被燒

伊朗反政府示威持續至第5日，周一(1日)入夜後爆發新一輪示威。國家電視台稱在中部城市納杰法巴德有示威者向警察開槍，導致1名警察殉職、3名警察受傷。這是示威爆發以來首次有警察殉職。

連日示威衍生衝突釀成的死亡人數增至13人。

社交媒體上的短片顯示，Qahderijan市中心的安全部隊與試圖佔領警察局的示威者發生嚴重衝突，警局部分地方被人縱火。未經證實的消息稱，示威者中有數人受傷。

另在西部城市克爾曼沙（Kermanshah），示威者放火點燃一個交通警崗亭，事件中無人受傷。

(路透社)

佔領警察局

伊朗失業率幾多？